[燒鵝勇士] NBA 2017~2018 賽季季後賽討論區 (61)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:
[/quote]

屌打

SIU4
冇人開

ad

三節湧唔跟劇本交戲了

湧要豬波了

20分了,可以慶祝未

咁樣贏得夠多未

攻又唔撚守又咁撚廢
仲有curry你未好番就坐番底啦屌

輕鬆屌打藍底

三年前慘劇會唔會重現

邊個1001唔撚開post

AD 真係勁撚到

等左好耐就係等你地開po

*得

20分都唔覺好穩陣

廢鳩食撚左屎咁

Rondo 攻守都好撚勁
指揮官

防得好好，體力唔得都要頂到完場，呢場唔博就無喇

curry廢到

湧豬喇

前日先講緊箭咁樣想打湧

勇撚黎

三節湧

屌依家唔一場論幾時講

成班反勇黎贈慶

3節湧 俾人拉開果隻

今日呢隊勇都唔正常咁
hea撚到

勇唔入冇得好講 下下前框既屌
rondo撚下ast都20分lead

??????

係 平時連勝咁多場 邊有機會笑下
把握呢個難得機會

21

燒鵝唔贏 雀屎點贏

勇贏啦

咖哩同16年一樣
傷完第一場打到識飛
之後柒足咁多場

燒鵝虛火黎

宇宙湧是無敵的

只要curry kd Klay 第四節一齊爆
就會打你一個30-0 run

三節又輕鬆反杯

你笑下我我笑下你有咩問題

西決雀鵝禽鳥大戰

燒鵝偷一場啦

其實ZAZA去左邊？

係

因為湧未著火

上緊堂睇唔到
請問30號新秀今日打成點 睇留言話贏緊21分

嘩洗唔洗玻璃心到咁

平時你地笑鳩其他隊個陣唔見你出黎伸張正義

咁又諗多左

Clark同所羅門要場場打到咁先得

24分波 雷都追得返

放心唔落

25分了

湧球迷可以笑其他隊
其他隊球迷唔可以笑湧

食個早餐睇下1場

鵝贏邊個最開心

一定係林祖洩啦

Moore又派膠

湧與湧迷是不可侵犯的

咁就叫玻璃心?

定係你玻璃心呀?
講中左平時連勝開你無位入黎笑所以話番人玻璃心?

wide open air

恭喜真。箭迷

勇士吹大左好多

岩岩球Air邊摭個射

holiday又發作

咪就係Moore囉

吹大多d咩

勇迷就好啦 支持既球隊成日有連勝 很是妒忌

咁唔叫玻璃心叫咩

醒起勇鵝第一次game3

以為4:0 變左4:1

賭波公司真係屈, 開波前開個+2.5 PELICAN出黎, 點知今日PELICAN就贏到仆街

湧仲唔收哂啲正選搏咩？
唔係以為贏到丫嘛

大家有無發現 人類總是最強的

爵士(人類)>雷霆
勇士(人類)>馬刺
塞爾特人(人類)>公鹿
騎士(人類)>潘馬
76人(人類)>熱火

根據呢個定律
除左76人同塞爾特人難分勝負

爵士贏火箭
勇士贏塘鵝
騎士贏速龍

都係100%既波
賭外圍既快手 上樓最後機會

Nba is rigged

係囉 你都知你地玻璃心
成地精啦依家

呃多場比手感仔練手咋

同支那人0分別

勇吹大左

反cup啦

傾好左

kd 痴撚線

其實想呃多場主場
要賺錢啊

如果唔係點續哂4巨

4:1 差唔多啦

我呢個太陽迷恨唔到啦 咁多年入唔到

差D都俾佢FAKE左去買勇士

鵝班閪仔唔好鬆懈！

17分，大家估追唔追到

我地湖人

又係咁

你話係咪係
馬明搣細路塊面.jpg

duck

入唔到季後賽個14隊黎講 湖人的確係最強唔出奇

係連登呢兩隊都係狗黎喎

而家先認真打

rr9算唔算係現役best leader 場內外都好屈

17分只係六個三分既事

睇下rondo 拎唔拎到20個ast

拓7輸比隻家禽

朗度真係好抵...
咁既人工真係帶到成隊....

而且好在燒鵝成隊又信佢...
經常搵佢傾

笑死 湧輸17分 第三節一波流wo

佢場內指導好有feel
有一日佢做教練就屈機了

佢做教練既話
屌打少帥啦
少帥就係怕影響佢地位先放棄佢

湖人唔係人

let's go 我

咪玩啦 有rondo控場邊會俾你追到

4巨最高3分命中率係green

嘗試多D用自己個腦 唔好成日坐住

On9湧次次g3就打到成舊屎

因為係乞衣 所以嚴格黎講唔算人

成日一有死波就捉晒隊友圍埋開會傾 無限timeout

17分波 有暗湧

咪燈

咁你快D企起身啦
你腦缺氧喇

我我一定贏

rr9同ad一定要打曬成節先有機會穩贏！

鵝

湧真係唔難追

無論LEAD勇士幾多分都覺得可以反CUP
證明佢真係好撚勁

起身睇波 岩岩好第四節

All in了

ok

又可以睇我湧絕地大反擊了

鵝仲有5個timeout

想湧仆街唔係咁易

廿分對勇黎講根本唔洗分黎

kd, curry係咪等第五節追分？

一節夠哂追到加反勝

網絡警察

Rondo 點解可以打左咁多年
射波都係咁差

個topic應該開叫鵝燒勇士

好小器

rr9黎cavs會唔會變強？

clark 仔報仇 唔比我痴CHAMP

clark cls

今場靠clark起Q

如果有表弟

塞黎d進攻便秘輸22分都係用幾分鐘追到差5分, 鵝千祈唔好鬆呀

由kerr接手開始
呢年既湧都算係最撚廢
無心機打就比鵝去打火箭啦屌

2個籃球智商爆晒燈

不
Lbj 要個識射波既pg多啲

Pure Playmaker 射波最多係得7x 分左右

今場就唔知3分起唔起到Q啦
無得咁諗既

陣間睇埋主場雀再講

西決會係鵝對jazz

無心機

西決勇對爵係100%波

一來啦

二來我皇都唔會比RR9自己改哂D戰術

上帝係公平geh

好扮唔扮搵大腸嚟過橋

但有組織既pg影響大d

好似講過唔想同LBJ同隊
印象好模糊, 有錯唔好屌

g持

反擊的號角已經響起

鵝贏返場都好既
費時比d on9仔話鵝仲易打過刺

時間用晒係研究戰術

講真入得呢啲PO好少想BLK人
呢個係第一個

RONDO真係要控波
點同LBJ一隊
認同要個射手好過

有rr9
我勁左好多

ARTEST、MK夠講過唔鍾意KOBE啦

依d野同到一隊就另一回事架啦

ok有心機打
但堅廢贏唔到咁解囉
滿意未？

世仇， 同埋邊個key ball

玩具po唔好扮野呀 臭g好能小器架
實捉到你

戰術黎講
占士= 戰術

lerbron james harden 同隊

抽鳩大腸無playoff

咁你想4:1定4:0？

鵝贏返場都好既

4:2
我4

廢勇笑到我😂😂

嬴唔到鵝?

認真答好似係骨骼問題
佢太橫同埋手掌太大
練唔到

巴打, 同睇法

Pelicans in 6

加埋James Johnson
組成占士隊

鵝唔使比人炒4:0 了

係呀，佢憎lbj憎到出汁

笑咩呀，勇迷話追到架！

講到勇士贏硬😂

依家PP都gur左

但係Kawhi 又練到
我覺得似係mechanic 問題

垃圾時間未

Pp都收左山啦
收左山就廢事有beef

on9 lbj都練到3分準過JR啦

好似話boston 既人好憎lbj
lbj都好憎boston
所以lbj打boston會屌佢老母咁打

pp退左休唔計

比例問題
你見ronda橫得黎係Over左
成個衫架咁

pp gur鬼咩

成日個節目有意無意踩我皇

計落我同佢個"角色"都有啲共通點
迷腸 迷KLAY 反皇

唔通係扮我

IGGY射板頂

反擊開始

rr9手掌大過lbj好多wor

笑撚死

Lbj 有埋射波真係好屈
又唔夠膽放空佢
隨時一個long 2 或者一個3分射死你

覺得已經垃圾緊

早兩日睇hupu有個post話pp係節目度讚皇

勇士轉左著紅色衫?

無啦

24分 笑撚jor

我覺得lbj 憎多倫多 多啲

唔出奇 琴日kyrie都收到紅色波鞋

湧迷今早起身係咪睇點輸波？

大家可以執定野睇下場

可愛、mj手都大架

同埋rondo射波唔係冇準過

唔記得11定12年，rondo係全聯盟牛角位最準嘅球員

Ad

rondo都fake到3

PP屎忽鬼
受訪時會講鬼話
平時做人講人話

kd

當年同259係horse到互片三分

lbj真係憎boston
佢一打boston就100%打
就算係常規賽

AD入樽個FEEL好似打緊2K
成個人好大舊

勇

呢啲機會唔多

擋左佢咁多年

勇四巨都輸廿幾分

燒鵝咁都執到場

假期咁樣炒晒

rondo 19 assists

AD D射波都準到咁既款

20

rondo20助攻

主場計個標準

19助攻

仲要比Boston 搶走埋irving

呢句上年得一次機會講 而家比你講啦

明買明賣

點射都有

勇嘅板凳total好似得8分？

擋就2年je

之前都講過，主因係某年season最後一場，bos放水突登豬比網，搞到騎豬tie break入唔到playoff

等陣等睇 jazz 箭

好少見勇出齊人都唔入幾球就hea，睇黎放一場想打多場主場4:1

Green系撚曬

炒夠三十分啦
淨間班湧又係到牙刷刷

20ast 但係4pts

仲要換咗it 篤眼篤鼻

rondo又走去串嘴

話雖如此
但Irving 去塞
占士一定唔多中意

gap真係勁

yeah curry又可以打卡收工

好過某人得1分

放鳩咩
擺明係追唔到啦
鐵到咁既款

rondo啲stat係咁

20 ast 再講

本身諗住3:0 後日唔使凌晨睇波

玩假希望撚對面都唔夠，撚埋我地

It9 同占士好似好fd咁喎

成撚日都係咁
小朋友發脾氣咁

AD同lbj組隊會點

呢度最少都40pts，好大貢獻架啦

真心你冇個人同green對番兩嘴個勢都輸唔得

痴線, 明明係KI叫春要走, CAV open sale, BOS用幾件+個pick去trade都講到打劫咁

又撚狗

冇波打

仆你個街岩岩起身，咩事鵝咁勁？ 黑哨？

勁就唔會贏得一季

輸緊=hea打

係

湧第三節俾三節騎上左身

黑你老味呀，輸波就話黑哨

點呀 太陽 迷

lbj夾wade最勁

上場先有條片佢地互屌 差D屌到嘴埋咁濟

仲有green射罰球射失左 rondo走去同佢握手 點知green發現左 無理佢
第2次就拎green射罰球個波去抹汗

rondo真係好撚搞鬼

15分波 冇走雞喇掛

厲害了

事實 主場雞

湧輸波就係放水

再比多個shooter佢
屈機

咁嬲做咩

勇狗真係好鐘意搵藉口
咁鐘意打主場輸埋game4

根本唔夾

禾湧真正既慈善機構 垃圾刺又係燒鵝又係放一場俾你 等你好好睇睇

有咩問題?

係25分...

輸打贏要囉

試下當時IT打起而榮打唔起，啲騎迷會J到咩地步

唔係亞榮知道Cavs想賣佢屎忽佢又想走咩

你會唔會話nash唔勁 ?

咁陰濕

大家都以為湧真係唔夠打

想睇占士夾高比

同宇宙勇有得打

點會，反而可以好似NO ALLSTAR咁瘋狂刷分
如果係今ROUND嘅LBJ夾AD嘅話

屌你牙串9我地台主

我湧放棄鳥

唔同意啦

trade個陣依度都話騎只係止蝕

你會唔會話malon唔勁 ？

勇迷成日搵藉口

RR9打咁多年D小動作依然係咁濕鳩

湧輸波=放水
湧贏波=認真mode

終於出zaza

好多gay pass喎

想睇cp3夾kobe
唉

心算太慢 但仍然算錯

勇收起晒人 鵝仲出ad

精遲仲上正選

zaza終於有得出

成班反勇既出哂黎撚勇迷

d勇迷又受撚先過癮

未去到唔夾

但一定唔係1+1>2

是咪完

整夠20個板

rondo AD

打爆勇士

講真勇真係出硬線
比你地偷一場開心下囉

真係好好笑

但垃圾刺都冇贏得咁多

豬了 湧柒到
上年掃人4-0今年

係鬼

發左爛炸啦有人

rondo又刷紀錄

主場雞

難道...是那一招

rr9 playoff career high

*先想走

記錄係24

仲唔收ad

出 Swaggy 要反勝了

收ad 啦 對面出zaza呀

今場放水 唔計

今年4:1

隊隊輸都有人抽水嫁啦，都唔知做咩要回擊

反湧戰友終於可以開心返場

唔洗三節熄機

上年大大聲話要16:0
依加就主場錢

唔同意你咪講2句囉

除非你淨係識咒人斷腳架je

收番晒假期ad同rr啦

又係一樣
俾人"撚"個D又幾多個係湧迷

要binc

刷三助攻，你就係MAGIC
刷六分，你就係三雙MVP

揀啦

f字頭同雙字頭一定係

感動世人

臨尾一分鐘先出手

叫bandwagon應該準確d

其實係clark今場打得好

我勇明顯係諗打多場主場，又可以賺主場錢，又可以主場慶祝。
今場豬波，完全係劇本

啱啱起身仲想睇個刺激既4th quarter

屌你班湧狗，輸波就話放水主場錢
有睇跟本就睇到出湧追唔到
想豬就收返死亡五小啦屌

勇4:1

玻璃心到爆閘

有埋老表會唔會迫到勇打Game7

勇成q日都係咁
一陣輸左就好笑

得啦得啦

多謝🙏🏻湧士 我最鐘意睇湧輸波

又可以娛樂下我啲垃圾反湧又有錢搵

禾湧一早計好哂 一定笑到最後

zaza出, 睇到我一步一驚心

怎樣才算贏湧

支持台主

點解我睇到既係非湧鳩UP引人抽
然後某D反湧真心膠

今場湧輸波邊個係戰犯？

勇打成咁架話 有表弟應該鵝出線添喇

一係就hea打，一係就賺多場主場錢(反正gsw主場啲飛最貴)
一係就割蓆話唔係湧迷
無敵

有d就真勇黎嘅

一半半啦

咁咪搞到好似我刺廢過隻雀

Curry d fgm

勇4th quarter慣左垃圾時間啦

個個都啞火

話rondo要痴住三巨頭個班
我真係笑而不語
睇下holiday有rondo同無rondo
pelicans有rondo同無rondo
根本係兩個人兩班波
我朗

勇 四大護法

假膠下都撚到你班玻璃心

yes

agger

上場好屈機喎

受之有愧 唔夠十正皮

依家正皮唔計

果陣根本就係相輔相成

熄燈
殺龜
煮咖哩

?.?撚到邊個

傷出個場不嬲都爆發架啦 第一日睇咩

炒上季冠軍20分

nop出膠福好過moore同hill啦

明明係四巨頭

3個都鐵鐵地

唔係淨係殺curry咁on9掛

Moore好廢

柒你就柒啦又話自己假膠
啲面皮厚過地殼

湧豬咗

殺廢鳩囉

佢今場啲floater成pat屎咁又跑到無氣無力

全隊都射唔入無手感
相反對面全隊都有手感點射都入
邊似得你隊柒癗咁易搵到個戰犯

衰啲講句係表弟傷咗幫NOP解決球權問題
不過下季夾好啲，只會更勁

開波了

鵝任務完成啦
竟然贏到1場

轉場

你都做左台主啦
收到風任期五年

睇我箭

第一球星都無責任

GSW 100分

屌你呢野回馬槍

好開心 湧輸撚咗

不愧我8點起身睇

永續都得啦

wrongdo 21AST

呀龜放緊暑假都仲要俾人殺

米屈 成百幾人反對 我唔敢當

癗唔使搵戰犯
所以湧我咪搵囉
有咩問題啊？

好想同林祖洩巴打一齊瘋狂慶祝

睇米曹撚狗了

都算係喇

回咩馬槍丫

要走返轉頭去抽人

轉場撐雀屎

話時話，今季係唔係有望form到隊LOVE+KLAY

出五分鐘 = +5
有正選時間勇贏波了

起碼殺到下年

迪基統治玩具台

癗點解唔使搵

撚到個去查既人

硬係覺得雙塔會廢左rondo武功
尤其sf 位咁廢
rondo又無射波

真

有AD夠

Yes. I'm sorry.

你話係咪係

勇士班bench, 全場1個3分起手

因為未開季都一直有戰犯

雷要去佢地屋企搵戰犯咩
唔講以為雷仲有波打

鞭到至少下個season啦

如果佢冇嬲到爆閘抽水，我都仲可能信下佢

我情願做反湧大將軍

雷呢啲垃圾隊首輪預咗. 無戰犯

仆街！點解我醒來又不是一場勝利架！

要出海搵佢地 釣緊魚

湧好撚廢 燒鵝in 6

唔知rondo個腦+埋 巴ti yeah個資料庫 會點 想佢地一齊做同一隊教練

搵唔齊

有個走左去荷里活有湖人照了

認真去查便輸了

總之以後有咩就話自己假膠，點都撚到人

技術性調整+賺多場入場費

請見諒

求其查下都有啦
使撚認真查咩

Ian Clark>生命石+SwaggyP
有冇人反對

大前題係教練要廢，識搞下氣氛，凝聚到隊波既人心就夠

點解冇反勇既全面進場?

jazz主場好正

打幾隻字，比盡30秒，to時間查

有咩好豬?.?

假膠?
講緊笑話牙

阿龜知湧比人炒應該開心過入西決

今場clark真係唔錯

有
Clark>curry

我

鵝教練唔廢架喎

最多咪嬴呢場, 有咩好反到時自己拎來柒

去緊買M記慶祝

第2頁咪有類似囉

箭贏啦呢場

鵝贏到勇一場
塞唔使再FF trade到AD啦

mamba mentality go mitchell

有冇人覺得今場係爵

開心下咪算. 你話嬴緊2-1再返自己主場都可以吠下.

冇

why noy

唔講呢d燈野

睇波叔表現囉

In Mitchell we trust.

都唔係隔好耐 刺game4贏

我終於可以再次見證湧輸

開波未呀
廢老又吹水

箭正常表現就夠贏jazz

精遲防守好睇對面手感，成日都縮縮下
但起碼入過西決

睇佢派膠

殺龜殺到佢退休

又可以睇爵士主場

Mitchell 幾有自信.
相反睇下狀元同榜眼

今場啲湧迷一定好想火箭齊齊輸齊齊仆街

比人撚完 慢慢兜

又話block

見到黑氣石就想笑

相反睇下兩季前個13 pick

幫你唔到了

米嘈玩埋助攻病閪就收皮喇

70分
25+5+5wo

火箭必勝

叮蝦Ryo蛇死撚咗去邊

76人都係
隊隊都係

我都覺得得有ad夠
ad加mirotic係最高效
mirotic ad兩個都夠spacing
變相rondo pick完都多d位
雙塔好難玩
寧願要d錢補sf位同bench好過

林祖洩d fd係咁上下

其實嘈緊咩
呢度一向多人反勇

🐢第二輪都未入到入乜西決

追post is ok

佢就係叫你睇下佢有幾勁囉屌你
g.hill

24.9咋

貼幾張 bam圖大家就團結架啦

Rubio幾時出得??

召喚 蝦🦐+Ryo蛇集氣護箭

搶7果日.

傷出起計10日

兩個都唔得閒

有牙台主你都夠啦

笑乜撚勇 輸波有幾閒，仆街啦

西決game 1

4yung9.

樓下老母係雞啊

開波未?

中

反彈無回頭

收皮啦
表弟勁過mirotic幾班波
三分都準過佢添啦講spacing

條女好正

唔夠10正皮 就想擺我上枱

三雙mvp連續兩年擔大旗一輪遊

中得好，清算條撚樣

殺龜又贏

我開你老母波就有份

米嘈好可愛

琴晚夜觀星象，黑到一粒星都見唔到

就知道波叔狀態大好，火箭贏硬

pause

我湧淪落到要抽我龜水黎遮醜

jh 咁快2球3分

@ dirk

反湧反🐢

真定假 我Lpass都未開波

屌你

又有得睇漸變主場

Ingles from way downtownnnnnnn

渣GA

黑氣石

Mitchell 柒到😂😂

開波

ingle

Ingles

我屌返你轉頭啊

我湧15年先睇波
唔知呢d野

Ariza要起Q了？

個主場咁架咩
我印象中仲係藍綠色

本身想鬧鳩佢
點知long 3就入左

ingles

雖然今年無再分主客波衫, 但作客白色波衫真係好少見

襯衫

屌 ingles

ariza

爵個場真係幾嘈

三雙喎
第三係出場時間呀?

一啖紗糖

箭起Q

咁早起Q

咪嘈喇

屌3分雨

tucker真係長期有貨交

我真係唔知dirk都三雙

一開波就起Q

Let’s Play! What’s your deal!

我屌mda老母，又放人三分

?
講柒一定DIRK柒過龜喎

呢隊火箭唔屌唔撚得

起飛喇火箭

三個字
有波叔 舒牙WIN

60勝黑8

贏硬啦今場，球球都守到咩

利申:箭迷

今年既總冠軍係2佃支判泅啖油油尖油粗沁累3234235 345苛涼女

屌啦，次次都倒水，發下夢又無幾分

60年後無人識你，但識牙🐢

咁係之後拎冠JE

中間個4年，如果擺係依加=比人日殺夜殺啦

67勝MVP比人黑八，次年首輪出局

斷左腳打唔到字?

橙紅色真係好核突

夫子係咪有30個人格

唔係啦，屌定eg先啦

火箭強攻Mode

如果on9都有分30層既話
佢係

米糟比人睇透左啦

24個夫G

咁33層咪好on9

咪嘈向Ben致敬?

12比5

百屌波叔

咁樣傳

火箭要4:1了

球球都to

火箭上曬子彈
雀屎898😂😂😂

jazz加油

個場咁多箭撚嘅

拎到2分都已經係佢2倍

I am a rookie

咁快燈

jazz 打緊乜春

jh

諗起都恐怖，統治創意台

跟我同台主一齊嗌：
Let’s go rockets!

走啦JAZZ
阻住湧箭大戰

波叔
你同我炒食糊位，係咪想比人爆菊花

因為火箭將即升空

10分

Btw ddg我發覺我同你撐d隊差啥多

好多人想登箭

child登淪陷

依幾分鐘to咗幾次

屌登

成班利迷

得罪講句
ingles真係好似啲吸毒阿叔

你反得湧 條路都係差唔多一樣咁難行

你76定塞？

你應該羞恥至係

偷波放題

4TO

唔洗睇啦

屎打六分鐘已經輸左波可以出後備了

主場都幾怨婦,判球權都嘈

掉轉kobe 意見，迫咪嘈出3分線好遠起動，佢既殺傷力就跌

jazz啲傳波好核突

打死人咩

街場

好心咪再係capela前面咁pass啦
想俾人steal埋第3球咩

打緊乜?

雀會追返嘅

你吾好甘能串 出咗局仲響到牙斬斬

第一節就垃圾時間

米嘈比人吹大左

執柒佢啦

唔使睇了

一節就已經崩潰

上場咪嘈都係一開波鳩完一輪之後就爆
唔好咁早笑佢

咪嘈致敬病閪

守多半步ok? 哈登

等佢接到個板先吹off foul?

再屌返你 冇得反彈

勝利球迷 呸呸呸

roy 鬥廢系列

熄機了

糟=2倍ben

但上場係拉開人，
今場係比人拉開

小朋友齊打交

得分已經然左啦

起哂Q仲打
頭降啦

已經兩分喇

今日兩隊熱門都豬波

法國大家都唔尊重台主

我騎underdog比溜屌打緊都勝利球迷

已經兩倍

熱門

屌你老母

火箭守咩撚野

致敬唔到添

雀幾時變左熱門

東決:騎塞
西決:勇爵

7,8 年後佢仲撐箭騎先respect

星期六先黎大炒
想悶死人咩

米曹攞多幾個板同助就然到

1分唔易攞

返黎喇

大炒

想問下之前高比同咪嘈講過d咩? 係咪有片

箭又想入50分

啱啦爵聽狗鼻意見係多鳩剷入去博foul 打亂箭節奏

訓左冇睇
湧比人炒？

我唯一肯定會支持吾皇到退休

箭準成咁, 雀好難打喎

火箭hot刀

火箭起q了

使鬼78年
下年唔跟皇轉去湖都夠respect啦

火箭做返自己姐，係雀攻得差

我湧都熱門

痴線唔識炒

從來熱門得勇

Tucker好好用

Jh球球都輕鬆突破分球

3分鐘44秒
又想50分?

炒到咁

咪嘈勁過閪兩倍

佢吾皇迷

eg

唔好打喇投降喇

defense 同等波縮自爆

男
籃板呢屌你

兩球啦

eg返歸無得打啦

餅皇好勁

雀今日守攻都好柒..

囉到分果場真係打多個

唔讚得，三分未回歸

說好的地獄主場

火箭要升空了

所以夫子冇諗過respect迪基亞

守波未訓醒咁

你唔比吾皇留低嘅咩

落緊地獄

ryan : 分番啲客場功力俾隊友先

roy真係應該tatum攞

留黎做乜
又係唔勁

有冇人覺得迪基同夫子嘅關係就好似獅子王仙巴嘅舅父同爸爸

反詹係我一生嘅事業

BALL

反勇有得抽好抽啦
禾勇豬波唔係成日有

like and share

ben仔

2018仲有人反皇
吹脹

2個都冇好下場

美國本土有幾多人會睇WNBA

今日奧拉祖雲好似有去睇波

我要做舅父 scar

Kobe

集中精神打柒佢

女人睇

唔知做乜遊緊魂咁

今年火箭總冠軍係實至名歸
利申 : 箭迷

Parker冇Champ都係一生嘅命運

早兩日睇廣告話就快開季

你姐係話球王係女人姐

又話6個字算

下年入湖就至少西冠了

真心有無人block左呢條假膠

Exam on9 jai

球王陪個女睇
佢要培養個女 點同

半場熜得機了

又to

雀全隊打左十次飛機腳仔軟咁

Harden真係勁到痴撚線

渣ga
今場燈得咁落力禾勇都豬
加把勁啦要

點熜？

箭咁快打起

咁快垃圾時間放Nene出黎

第一節都未完比箭屈到20分

nene都有埋ft

有冇咁多手足申請入猢牙

夏登回塘

考試

節節都拎50分
完場200分

朗多

咪嘈比人睇穿左

If you........us later

Siu4

睇住黎食😂😂

green

唔知大寶依家心情如何🧐🧐🧐

D 後轉身比人睇穿曬啦

反觀雷霆

想勁唔係應該用男人打法打咩

咪嘈柒到

咪嘈回塘就真

米嘈廢到

咪嘈今場好柒

龍個場都靜到傻啦

唔嘈又點逼咪嘈

男女有別牙ching

米嘈比高比指導完

雙roy 難分j輸贏打和啦super

多倫多圖書館

係，求其上得其中

一直同男人打我覺得先會勁

Crowder

Mitchell 入locker room?

點射都入

Btw會然g.hill好耐冇開po

WNBA對 香港男子甲一

邊面贏？

咁多人話柒
咪嘈第二節會勁到仆街了

green

對位未呀撚樣

西南區球隊手感集體爆發

依D盤好易睇
全世界都買勇士 高水D引人買 依個時候扑對家 百發百中
(尋晚最聯都係咁 )

扮乜撚野可愛？

琴日阿西到今日咪嘈

WNBA

男人個d唔使睇啦
自己老豆親自表演俾佢睇仲唔夠咩
而且身體質素所限 睇完都學唔到

G

wnba
射波+戰術=小球

一起身 炒20分咩事。。。

痴線5分鐘都唔開

WNBA

香港男甲一隨時連台灣既大學都唔夠打

咪嘈行撚咗去邊

但始終身體條件有限制
同埋男人會就住
我就覺得要同返女人打先會勁

冷靜下

高你一個頭, mark你個時用對波守你對眼

攞多過1分咪走囉

雀上力了

第1節都40分

關你撚事咩=.=

防守點都爭d

雀個主場真係

真呀 已經雙倍仲想點

會唔會牙

永倫南華應該夠打喎

波叔

火箭今日個劇本係第幾節開始倒水

雀d球迷叫到好似head緊廿分咁

打波勁少少既女人同男人打先勁
d男人都唔敢埋身mark
小妹次次去街場都輕鬆屌打班死MK

green咪上腦啦

爵士吹大左

波叔上腦兩球

paul最尾幾下都幾柒

JAE依下PICK真係靠害

feel到佢真心想成為傳奇

呢個唔會 一定唔會

想比絲打屌打

佢走咗打得仲順

HI到就講句#METOO

為宿命而戰姐

其實波叔係咪想延續自己打唔到西決既神話？

幾多球三分炒？

真心同女仔打好煩
又唔敢hustle

火箭

Head緊17
有乜所謂

屌你個死人妖

覺唔覺米嘈冇乜左手

係
唔夠打我就出大絕 d MK聲都唔夠出

block 7 d 女仔好開心喎

之前雀作客偷到場仲諗住有得打，睇落都係虛火多

想偷波但揸撚左落去都唔知點算

green正常要射quick3啦 射完後 個大鐘仲有26秒左右
等人地24秒攻完 火箭仲有多次進攻機會

唔算，明係戰術定位，要佢帶波衝上去起手，因為要拿多次攻勢

屌你個死勇撚

計唔計steal

反正佢射開呢啲高難度3

27分係而家既NBA唔算穩，17分一節就無哂啦

Agger，果下一定係打快

一大比分落後球證會做嘢我估半場會得番5分優勢

計
不過黑警會幫你count

佢個二球有咩問題？一球空曬三分第二球無時間 唔好盲反

代Ryo蛇講

波叔隻閪手

roy

真
守佢又唔係 唔守又唔係

係成日推人

冇Rubio run唔到太多戰術

Gordon d3分

揸佢地波咪得

勇士lead 20分=垃圾時間
火箭lead 20分=幾時倒水？

尋晚真係燈到湧輸

攞垃圾箭同湧比

curry一場神一場屎

CP柒夠未

屌雀

用往績黎睇 係合理

雀靠啲後備撐住

佢傷果下都預左同之前一樣
i am here i am back

jazz 個主場真係幾正

呢下靚呀波叔

jazz無限to 係咩玩法

爵今日好7

百屌cp3

Exum

Cp hot到

Ball好積極。。。

波叔遊樂場

咪嘈暫時2分 比1分多1分

Cp3:我要入final呀

唔積極又比人撚無西決

又出返黎

人生就係一個笑話

波叔唔會再俾西決既機會係自己手中溜走

米嘈拎夠分啦

熄得機

起哂Q 點打

block

擔心露寶

半場箭有無70分

第三節就大爆發

有無人開唔到Reddit d link

點解Gobert 同 ingles 唔出 岩岩醒

咁樣blk落黎

岩岩連炒上籃係咪同一個人黎

CAPELA

餅皇

favors好唔掂

capela

門神

因為佢地未訓醒

Capela一早應該咁打啦 非洲佬咁斯文托柒咩

Capela好癲

又block

Jh： 屌唔打啦 波叔慢慢玩

blk完又柒番

連blk兩次, 痴線

屌 capela!!

做乜唔DUNK ARIZA

完了

做咩野？

想學吾皇

capela兩次都係單手

求心理陰影

型完柒番轉頭

型完柒番

訓醒未呀隊雀

自己帶波走步

扑完走步

以為自己handle好好

eg又上番力了

仲諗住型到最尾

同箭鬥打快係咪傻咗

雀咁點打湧呀

爵士會唔會打得急左D

膨脹

Players in NBA history with multiple 20-assist playoff games (per @bball_ref):

Magic Johnson
John Stockton
Rajon Rondo

咪撚驚go bear啦好心

一係唔上，一上就唔好驚比人blk

論差仔的重要性

rr9

感覺上佢體力唔係好好咁

Free agency of Rajon Rondo will be impacted by what New Orleans does with DeMarcus Cousins. Rondo has been terrific but NOP will be restricted ($3.9M or $5.2M tax ML) on what they can pay the guard if Cousins returns at max money.

示範型到盡頭便是柒

一球半球

今日係幾好態

爆埋去果d有番黎既

調轉黎刷數據
4/10/21

my boy rr9. 場均十四助攻

乜你地同女人打會讓架咩？

我除左唔會跳到最高block，其他都做齊

你有memba mentality

即係揸波抽水個啲做齊？

留意返，john wall都26+ 12

波叔又跌

反cup

雀屎上來了

今日兩場波都咁快垃圾時間

唔讓等陣又比d fd話恰女人
TB除外

雀

笑死
地獄主場喎

真係俾人blk啦呢次

肯定會反cup

登子一加速就過哂。。。

雀主場癲撚到
輸咁多都叫到咁癲

15FUN

開始倒水

箭

O’nale

oneale

嘈到以為反杯左

cp3

都話撚左火箭唔屌唔撚得

打波點唔揸波，如果佢齋射我唔會抽，佢low post or上籃我咪抽佢水

反了反了

咪答系，甘點

harden啲守波hea到

火箭D 走神防守

on 9, 靜過圖書館好無？

Wong9do

雀反cup反cup

你地用緊咩link
開唔到buffxxxx求link

唔嘈到對面腳軟點反杯

有無開international 果d牙？

一開始仲以為著紅衫果班係箭撚

見Reddit 得兩條 開晒都load唔到

我睇緊呢條

唔怪得你溝不到女啦

咁都爵士波

??個慢鏡快撚到

Basketball over bitch

You are bitch

今日火箭上力即刻大抄勇士

基石d防守

爵士

Harden痴撚柒線..

痴撚線夏登

harden痴線

kobe 都講左咪嘈唔好咁後起動，協防一定守到你啦，又唔係hot hand

燈到你走火入魔...

屌呀咁都入

tucker真係好抵

登子

球證做嘢喇

o neal 快撚到

球証

又foul

扮跌就illegal screen

都係fail我諗係我上網問題
Anyway thank you

火箭打到一絕咁好
連EG都有埋

你唔係鋌迷咩

咪嘈今日大爆炸

Jazz入左局未

第2節完會唔會已經70分

1001